燒味飯應該點樣嗌先好食

叫親油雞飯呢

就少肉到仆街，翼尖又有幾隻

叫差燒呢

就瘦到仆街 唔講以為食緊烚豬肉

想食好味多肉既差雞飯 應該點order

去過第二間

一碟飯有幾隻翼尖應該個師傅都好撚憎你

幾間都係咁

明明我都算禮貌

雞脾

我明明好禮貌已經

妳的樣子如何，妳的燒味也必如何

妳味同佢講要肥叉，要雞胸囉

叉燒燒肉 燶叉

叉燒燒腩仔飯 薑蓉放側邊 另加雙脾唔洗斬

肥叉飯

肥叉丫，唔該!!

中左六合彩頭獎都唔敢咁嗌